網傳林奠生性病母倍感安慰

希望特首回應一下

現武漢肺炎首宗死亡 黃埔39歲男患者不治

不過林鄭應該會話佢係因為罷工跟住失救死

定話有人做左手腳